賽後檢討

1. cctvb扮手足跟蹤
2. 好撚多鬼

唔可以守road block, 一話清場就要速閃

以後開始有狗黎，一係反擊，一係轉場，不死守，不被捕
好似今日咁玩到成個地區落鋪，斷交通，已經可以逼商界對政府造成壓力
唔好覺得一定要同狗打兩下先叫做得野

捉鬼先

cctvb跟撚左全程

鬼就預左次次都有
都防不勝防
最緊要都都係目標清晰
人夠多

d鬼就做唔到野

唔開波有撚落舖咩

日頭旺角行落尖沙咀去到隧道都好好
已經阻到好多鋪頭閂門
夜晚無啦啦變死守？

不過不死守就岩，打副本遠攻扔9狗仔好走
佢唔近戰就煙散重新集結，被包就轉位

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

不過錯有錯著
跟撚到去黃大仙
順便辣興埋一堆人

開波先有得落鋪架

你就行路，狗就坐車
你就身水身汗，狗就呃OT

尻行叫唔叫遊擊？

不死守同果斷退我認同
但連同狗隻接觸都冇，只係比狗撚

仲有一樣就係打爆佢地架車
就無得定暴動
因為無得claim保險
所以以後大家小心啲呀

之前打過，所以今日唔洗打d鋪都自動落曬
而且要打唔代表要戀戰，都唔代表要死守
等狗未齊人hit and run都得啦

黃大仙真相post，由公海tg轉載

認真 咁多場游擊戰 我地好似冇輸過

紀律好重要
話左唔會守就唔會守

你留意下
每晚贏果場
就會有人瘋狂開post 屌散水 屌唔同d 狗開波
話咁樣無撚用
明明撚到d 狗豬兜咁
旺角警署d 車爛唒唔敢話係暴動驚保險無得賠
黃大仙撚到d 狗同狗family 無覺訓
都夠走出黎話無撚用 笑撚死

巿民就係, 但狗最仆街就係有好多中資支援福利基金, 隨時用嗰啲填數.